Maïté coiffure Simple La fille du docteur Baudoin Papa et maman sont dans un bateau Le tueur à la cravate Trois mille façons de dire je t' aime Sauveur et Fils : saisons un , deux , trois et quatre
Malo de Lange Miss Charity ( illustré par Philippe Dumas )
de grandes espérances , de Charles Dickens ( adapté par Marie Aude Murail et illustré par Philippe Dumas )
collection Belles vies Charles Dickens